
                      Si, es un guion que te saca de lo comun, te engancha bastante, a mi parecer el papel como protagonista lo borda a la perfeccion. Por momentos dices"ahhh vale" por que se desarrolla de manera bastante interesante. La recomiendo
        
            